港 人 埃 及 遇 難，大 陸 幸 災 樂 禍

回帶
重溫當年大陸點對我地
將入面d字轉晒大陸

- 中國人都死光了才好呢！
- 不就是死了二千多個武漢人有必要出個新聞？
- 中國人肺炎死了跟我有啥關係！有什麼好報導的！是不是每天死肺炎也要報導！
- 都是野味惹的禍！死了活該！
- 這種好事當然落到劣等候的中國人才對！
- 中國人多死一點免得過來香港搞人老公
- 香港人民發來賀電

支那人沒有一個是無辜的

窮撚冇錢去旅行
好酸

即刻有五毛比負皮

現眼報

不共戴天

唔明點解會有人想做中國人

[有圖][香港獨立] 呢場運動可以點行落去?

🤬

Push.

而家有3隻五毛負皮，呢啲post原來都有維穩費

支那人就係咁撚閪唔抵可鄰

推

誰管你們支那人

睇完即刻收返對武漢醫護嘅同情心